林奠終於回應訴求 我收貨了

收皮啦 完全唔收貨呀 ！！！

林奠你一早撤回就唔會有咁多事發生 大家唔好咁就收貨 ！

9月7 一點呀！！！齊齊去旅行！！

9月8 兩點 美國領事館！！

全部要人呀！！！

#五大訴求 缺一不可

樓主講得好

咪玩標題

1

2

3

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

Sorry 我都係想呃人入黎罵我

p

自推5次

標題黨確認

光復香港 時代革命

比有心人士cap標題

自轉360

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

五大訴求 缺一不可

其實標題黨係咪冇腦

標題黨照block 我理得你

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變到做到喇
五大訴求
缺一不可

又喺標題黨

五大訴求，缺一不可！

推

唔好意思, 借Po
五大訴求 缺一不可!

咪撚標題黨好唔好 有你地班豬隊友真係抵輸

仲用呢D標題係咪on撚9 唔一定會有人入黎睇架

本身諗住入黎屌你
好彩睇一睇內文先

Push

屌你老母標題黨

俾個標題嚇撚死
五大訴求 缺一不可

正想入黎屌你

嚇死人咩 下次唔好作啲咁嘅標題喇 差啲入嚟屌你！

又標題黨

a貨黎

up

有d人唔會掀入黎睇架

五大訴求 缺一不可

9月8日 下午2點
香港人權及民主法案
美國領事館
不見不散

咪撚再標題黨好嗎

9月7日 和平

咪撚標題黨呀仆街

大大力錫政府春袋

Sorry冇下次

冇下次咖喇

想收貨既望下啲黑狗打人黑社會劈人gif，想收貨？定想快啲再上街？

收貨

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

Like for your user name
順便推post

9月活動
星期六日見

唔收貨呀

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

大家點睇脫共？

你個username 都唔差

我係標題黨 我係死仆街

五大訴求 缺一不可呀！

標題黨blocked

林奠估一個回應一個訴求就可以將成件事覆蓋啊，唔好旨意。今次流咗幾多血，市民幾個月受咗幾多嘅恐懼同抑鬱佢知唔知啊造成嘅社會撕裂已經好難修補最重要係正苦比唔到信心市民，經過呢次重有邊個覺得香港安全？

樓主唔好玩標題
但你啲文宣幾好 建議開新post放文宣

汪汪信唔過

咪玩啦

既然咁開心！一於9月7號一齊入機場賀一賀！

別有用心嘅人係 post list cap 圖畀大陸台灣
就會有人以為真係收貨
唔好再用假標題 好無謂

屌你老母標題黨

FIVE REQUESTS, NOT ONE LESS

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

blocked, 一日幾十篇標題黨

標題黨我屌你老母

same 唔理內容有無道理 見一個標題黨block一個

講幾多次唔好做標題黨

大家記唔記得
死左幾多人?
傷左幾多人?
拉左幾多人?
逃亡左幾多人?
除非有雙普選，如果唔會，
香港只有走向新疆化

撤你老母

收佢老母

標題撚 負評 Block

不推文

五大訴求 缺一不可！

屌咩標題黨

不放棄

動議咋屌你老母
一項都冇達成啊

撒回又點呀，我地照樣請求美國通過香港人權與民主法案呀！！！！！！！！

【加密更新】呢度大量要人要人呀！！ （２）

唔收貨屌你

咁樣就收貨 你地對唔對得住咁多位手足？

屌你標題黨，係咪咁撚鍾意俾人block呀？

而家香港人已經好撚攰，你仲係度玩標題，你玩鳩緊自己友咋

你繼撚續玩啦，果撚果block晒你，到時你出認真post無人睇到既時候你咪撚點解

Blocked + 不推文 +上一頁

push

咪做標題黨

收你老母阿!!

似為你會講 媽媽

邊個收貨邊個就係鬼(望向泛民)
請記得以下烈士 問下咁樣就收貨 對唔對得住佢地

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

也請回憶一下呢幾個月來發生既事
初期嘅6月：
0609 留守既人 有19個被捕 358名市民摘名
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 無故拘捕立法會議員鄭松泰及一眾社運人士。

仲有呢幾日既太子站事件 有黑警打死人既跡象
學生返學被黑警追打
太子少女街坊被黑警捂嘴當街非禮

拉左千一人，打傷幾千人，冇左三隻眼，八條命，幾多個人失蹤，一句撤回止得咳？你仲諗住咁易收貨? 你冇嘢呀？

推！

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

有你呢D on9仔豬隊友真係.....

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

咪撚再用依種反話標題啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

不收貨不收貨！